\assignementTitle{}{1}{}

Для описания объектов на картах часто используется формат GeoJSON. Какие типы геометрических объектов в нём используются?

\putImgWOCaption{7cm}{1}

\begin{enumerate}
    \item MultiPolygon
    \item Area
    \item Rect
    \item MultiLineString
    \item Polygon
    \item MultiPoint
    \item Square
    \item Circle
    \item Point
    \item LineString
\end{enumerate}

\explanationSection

В спецификации формата перечислены типы объектов.

\answerMath{1, 4, 5, 6, 9, 10.}